癡L7綫，16歲表弟竟然帶同齡女朋友黎拜年，我25歲仲係a0

聽聞佢兩個已經扑左

冇女毒撚

我表妹表弟已經派緊利是, 但我仲係A0

報警先

發覺自己人生都幾失敗

16歲扑唔犯法

人地十幾歲就拍拖扑野
我廿幾仲係a0青頭 ……
唉

屈佢15歲犯法

世風日下

可能15歲已經扑過

以前讀中學有啲mk妹同學都係中二左右就被啲高form mk仔扑左。

i dont hear anything

根本好多
其實香港好多女14 15歲就比人開左罐頭

屈？你想我踎定佢踎

送你櫃桶果兩隻錶俾佢地

樓主廿五歲都仲係處男有冇諗過係自己問題？
讀大學嗰時social少少都會總會識到啲囡囡眼角唔係咁高，你無乜家底唔洗太靚仔都會溝到女。

總有呢啲無腦mk妹既。
不過又咁講，啲女女上到中學見到啲型仔師兄，都會想拍下拖。
正如毒撚都會鐘意同班既靚女同學一樣。

二手已經好正常,唉

你屈完佢再食佢女友咪ok

二唔二手呢啲就是旦啦，無乜所謂。

我無問題，係我父母有問題姐，生成我咁
我係肥柒毒矮窮醜樣樣中
試過同女仔表白，佢都話我好樣衰，就算全世界就返我一個男人，寧願同性戀，都唔會同我一齊
故事：
咁你可想而知我有幾樣衰
我中五咋，未夠17歲已經出社會返工

我外公十八九歲就結婚生左仔女 我阿媽十八九歲結婚生左我家姐
我依家廿四歲 我阿公仲未做到太公

小學已經有
畢業營有個mk妹同學係到傾心事話驚有左

我阿公好多風流帳
懷疑報左係我身上

未試過拖住着校服嘅學生妹去拜年是否人生遺憾

你咪試下溝件豬扒囉

On L 799

仲以為你會有好多野講，點知留句廢話

CLS我表姐個仔細我一年
佢已經有男朋友 而我仲係A0

唔啦，呢對錶，我永遠會留比自己做紀念

果個KHL都好撚仆街喎

其實都幾掛住佢
有次出街離遠見到佢，我都即刻喱埋
佢拖住個男仔拍拖，勁似daniel wu +edc
有次無意到見到佢ig…知佢有穩定工，又有男友錫，就滿足了
之後太傷感，刪左ig

你一日對過去既人咁上心，一日都唔會有拖拍
你真係要識多d女性朋友，學下同佢地相處，慢慢你就唔會對KHL咁上心

利申：過來人

首先非常感謝巴打你咁有心復我，我都想講詳細少少，其實我中學五年都係同29個男仔一班，其他幾班係十幾男十幾女，咁khl就係中一迎新日識
之後出黎返pt ft…又係對住成班停晒經既女

所以我都唔多識同女仔相處
同埋你都知港女都癡L綫既，好難相處，日本 臺灣 大陸女仔都還好
之前去日本臺灣旅行，都同佢地有講有笑

其實我都漸漸忘記佢，我唔玩fb ig個d野，就係唔想接觸到關於佢既資訊，同埋真係好多其他人既閃光彈，唔想睇

其實我係巨蟹座，同梁朝偉同一日生日，份人好悶，我放假幾日真係可以響屋企訓幾日
同埋我係肥柒毒矮窮醜樣樣齊
點會有女鐘意

首先非常感謝巴打你咁有心復我，祝你新年快樂 心想事成，我都想講詳細少少，其實我中學五年都係同29個男仔一班，其他幾班係十幾男十幾女，咁khl就係中一迎新日識
之後出黎返pt ft…又係對住成班停晒經既女

所以我都唔多識同女仔相處
同埋你都知港女都癡L綫既，好難相處，日本 臺灣 大陸女仔都還好
之前去日本臺灣旅行，都同佢地有講有笑

其實我都漸漸忘記佢，我唔玩fb ig個d野，就係唔想接觸到關於佢既資訊，同埋真係好多其他人既閃光彈，唔想睇

其實我係巨蟹座，同梁朝偉同一日生日，份人好悶，我放假幾日真係可以響屋企訓幾日
同埋我係肥柒毒矮窮醜樣樣齊
點會有女鐘意

老老實實呀，我係街見好多肥矮柒拖住條女都幾靚下，起碼中上級，其實做人就要有自信，未必個個女仔都鍾意靚仔既，巴打加油啦

（笑）

My fd

我今日都派左利是俾我兩個叔叔
講緊係我老豆既表弟
俾個下好撚尷尬

好老實，出親街都見好多肥柒毒矮醜拖住好似佳子咁靚既女仔。
而有d高瘦樣唔差既，就單身

十幾歲啲sex技已經升爆10lv喇

所以巴打加油啦，唔好因為人地講一句野就放棄成個森林，最緊要唔好做仆街仔就得

不過據我所知，溝女其實要好仆街，好厚臉皮，我做唔出

邊個教你ga
溝女要細心，有風度，包容，有擔當就真
好仆街果d人點溝女，你唔好亂學

羅定偉

我見好多好仆街好賤既人都溝到女

正路而言，佢地溝女果時都會表現到自己吸引女性果一面既

仆街同賤既話，就要睇下佢係咪對條女仆街，同埋條女接唔接受到佢本性

但邊一個人溝女都好，最起碼一開始都一定係表現自己好既，吸引女性既果一面